---
title: "Tạp Âm #16: Còn giữ lấy làm gì"
tags:
  - tap-am
date: 2022-12-10
link: https://youtu.be/P-Jnr27TfQs
slug: tap-am-16
tone: D#
---

{{< audio tap-am-16.mp3 >}}

Đã là {{< chord "C" >}} những ký ức một {{< chord "G/B" >}} thời thì nhớ {{< chord "Am" >}} làm chi

Đã là {{< chord "Dm7" >}} quá đổi dại khờ không {{< chord "Fm" >}} xoá đi được {{< chord "G" >}} sao

<br>

Không còn {{< chord "C" >}} những quán xá lề {{< chord "G/B" >}} đường cười nói hả {{< chord "Am" >}} hê

Không còn {{< chord "Dm7" >}} bóng dáng em ngồi sau

{{< chord "Fm" >}} Chỉ có những niềm đau

Và {{< chord "Em" >}} những tiếng nấc nghẹn {{< chord "Am" >}} ngào

Ở {{< chord "Dm7" >}} giữa đêm thâu chậm trôi, {{< chord "G" >}} mình tôi {{< chord "G7" >}}

<br>

Ký ức dâng đầy ở {{< chord "C" >}} trên đôi mi

Có những kỷ niệm ngày {{< chord "G/B" >}} em ra đi

{{< chord "E7" >}} Còn giữ làm {{< chord "Am" >}} chi?

Dặn những nỗi {{< chord "G" >}} đau đêm đêm đừng {{< chord "Fm" >}} lung lay trái tim {{< chord "G7" >}} tôi

<br>

Chỉ muốn được nhìn em {{< chord "C" >}} đi qua tôi

Chẳng nói chẳng cười chẳng {{< chord "G/B" >}} quan tâm tôi

{{< chord "E7" >}} Liệu có được {{< chord "Am" >}} không?

Có một {{< chord "F" >}} người mang nỗi {{< chord "G" >}} nhớ một đời

Vì {{< chord "E7" >}} một người lạ từng {{< chord "Am" >}} quen

Em ơi anh bây {{< chord "F" >}} giờ cô đơn

Ở {{< chord "G" >}} nơi quán xá {{< chord "G7" >}} đông người

<br>

Ký ức dâng đầy ở {{< chord "C" >}} trên đôi mi

Có những kỷ niệm ngày {{< chord "G/B" >}} em ra đi

{{< chord "E7" >}} Còn giữ làm {{< chord "Am" >}} chi

Dặn những nỗi {{< chord "G" >}} đau đêm đêm đừng {{< chord "Fm" >}} lay lắc trái tim {{< chord "G7" >}} tôi

<br>

Chỉ muốn được nhìn em {{< chord "C" >}} đi qua tôi

Chẳng cần nói chẳng cười chẳng {{< chord "G/B" >}} quan tâm tôi

{{< chord "E7" >}} Liệu có được {{< chord "Am" >}} không

Có một {{< chord "F" >}} người mang nỗi {{< chord "G" >}} nhớ một đời

Vì {{< chord "E7" >}} một người lạ từng {{< chord "Am" >}} quen

Em ơi anh bây {{< chord "F" >}} giờ cô đơn

Ở {{< chord "G" >}} nơi quán xá {{< chord "G7" >}} đông người
